女朋友成日搞我好敏感嗰度

整到個龜頭濕晒 扯到行好辛苦
唔想再咁敏感 有無過來人？

扑佢

男朋友成日搞我好敏感嗰度

扑啦
仲互搞

佢處嚟，唔俾扑

你撚有女

你都係，大家一齊破

我地無性戀愛

咁佢搞你邊度

鼻哥，我有鼻敏感

用火燒一燒個頭

搞到男朋友扯行曬真係幾好玩

百花油塗龜頭
真心有用

屌你老母

鼻敏感都要俾人屌老母

切咗碌鳩咪唔會再敏感

我要留嚟打飛機

射完繼續摸龜頭

用舒適達